沒有黎老先生的第1天

地鐵故障了

又發電子妓女

死mk你出膠post未

毛波

懷念黎老先生

又出事?

係

抵

黎老先生圓寂了

respect

佢幾精神唔會死！！

懷念

成個世界清靜晒

系

如果你個肥閪都死埋會更美好

嗯

收嗲啦

去啦 肥叉燒 咬死佢！

梳

話我安答？聽日信和等！

道歉都冇用 ！

睇我打到隻狗流鼻血

汪汪！

夜晚7點
唔來正契弟